[集思廣益] 一人一句環保撚係農曆新年會講嘅嘢

利是封唔環保, 我唔收利是

以下開放討論

我做愛唔用套㗎

送你一罐紅罐嘉頓 咁你今年就唔駛買嘢食喇

無人覆

罐曲奇上年到期嫁咋，食得唔好徙，拎黎送俾姨媽姑姐都好

利是緊係要收
不過唔洗用利是封 唔環保
用幾張一百蚊摺個利是封比我 又環保又夠曬心意 再粗粗地sip張五百蚊我都收貨架啦